星期六有冇人想去睇曹星如？

有冇人想睇拳賽
多左張飛

free 就同你睇

我想問幾點開始打？

入場好似係5點咁早去到會唔會要坐好耐...